洛桑
====

-  介绍 ::

 洛桑（Lausanne）是世界闻名的“奥运之都”、国
 际奥林匹克委员会总部所在地，也是瑞士的“文化之都”。这里有瑞
 士联邦理工学院（洛桑）、洛桑大学、酒店学校、芭蕾舞学校等，
 每年一次的洛桑国际芭蕾舞比赛也是洛桑闪亮的名片。欧洲著名文学家拜伦、卢梭、雨果、狄更斯，时尚女神可可·香奈尔都先后在此
 居住过。

一、交通方式
------------

1. 普通票

* SparSchiene票

二、主要景点
------------

1. **贝嘉芭蕾舞团**
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍 ::

 贝嘉芭蕾舞团 Béjart Ballet
 Lausanne驻场洛桑的世界顶级芭蕾舞团，由法国著名的芭蕾舞编舞大师莫里斯·贝嘉创立。贝嘉一生贡献了近两百个编舞，包括鼎鼎大名的《春
 之祭》（Le Sacre du printemps）。贝嘉在生命的最后30年定居洛桑，一手创办了洛桑贝嘉芭蕾舞团（Béjart
 Ballet Lausanne）和贝嘉芭蕾舞学院（Ecole
 Rudra）。洛桑贝嘉芭蕾舞团对它的驻场城市饱含感情，每年夏季和冬季会在洛桑献上两个系列演出。

-  信息

   -  地点：patinoire de Malley（Chemin du Viaduc 14, 1008 Prilly）
      到达方式：搭乘33路巴士至Flumeau站
   -  时间：6月17日至6月20日20:30，6月21日17:00 票价：25-150瑞郎
   -  `查看相关信息<www.bejart.ch>`_
